[重要]我話你知點解衝立法會好重要！！

好多風聲話立會無會開，衝黎無用！
我就話俾你地聽，衝立法會
意義重大！！
佔領立法會=我地終於有談判籌碼

1. 佔領者隨時可以宣佈成立新政府，港共無得同你拖
對政府，有錢人黎講，最撚怕就係你地要港獨，要出解放軍！
一但示威者攻佔到立法會示威者就有據點，有象徵意義，對整個運動無以為繼既命運可以扭轉風向。
另外，好多人無諗到，港共，外資，有錢佬，最怕就係你成立獨立政府。
係，好多人都未支持港獨，你嗌獨立無乜人show 你。 但你有據點，嗌獨立，政府就唔可以唔處理。
林鄭就唔可以再縮，我地攞返主導權！！

2. 政府要重奪立法會，一定踩過暴力底線
大家野餐咁耐，大家都知兩方面都有條線
支威者： 唔可以打警察
警察：可以打但唔可以殺
一但示威者有據點，警察就唔係咁易可以驅散，必定要用更高武力，一但警方過界，示威暫就可以攞返民意同外國支持！
(先講明，咁亦代表衝/佔據者好有可能受更多苦，不過我諗今日有份衝既都唔介意）

3. 敵人反對=我地做啱！
有無留意每次都係d 保皇黨笑鳩你地衝黎無用？！？
咁証明佢地真係驚你佔領到！咁都唔明？

最後都要講句，以上分析立法會俾人佔領係好危險，我呼籲大家唔好咁做，大家要和平示威。

push

sorry 心情緊張無proofread, 第一點論點重覆，唔好意思

退一萬步，警察實彈驅逐，只是64重現，我想不到何德何能可以拿到這個籌碼

1. 你係新註冊acc , 三毛機會高
2. 唔好嚇鬼散佈失敗主義
3. 唔會有新64! 唔會有新64! 一日無解放軍，一日都唔會係64!
4. 之前歐盟同美國講得好清楚，唔出解放軍就=仲認你一國兩制有效，港共為左保留香港白手套，一定唔出解放軍

天佑義士 光復香港

我高登就耐，剛入連登唔耐就當係鬼，你都幾公道。

當我係鬼我都係咁話，你入得去，就算唔用實彈，改用橡膠布袋彈，你冇裝備點擋？

首先大家請block 個三毛，我唔直接引用俾三毛佢賺

佢又嚇柒大家喇

612 無衝入立會，警犬都向大家開左槍，警方根本對市民無人性，你竟然係驚衝人去先俾人開槍？！？
當你朝據點，成檔大廈俾你做cover 啦on9 仔

以下再呼籲大家block 柒條撚屌，唔好再覆佢
因為三毛係會不斷聊交嗌帶風向，等大家too long didnt read

另外，大家留意佢返佢特登話自己係高登黎，想spin 大家屌佢/高登，係三毛分化技巧

我講得啱，請你正評頭post+推
條撚屌新acct 岩= 負皮+ 由呢個post 沉

推

嘩，唔撚係思想咁跳躍掛，唔啱聽就三毛。
我都係重申一句你憑乜野可以戰勝果班full gear同埋唔會同情你既警察？你睇得戲太多

Pish

你出老解，即係破壞一國兩制
焦土化

p

唔想再唱今天我

支持既希望係中環既朋友幫幫手，唔去立會都去政總坐一陣
只要多人，警察就唔敢郁手

好希望大家成功

Push

發夢612係前排用遮係可以擋到

新政府

醫護團隊已經準備好！！！

如果大家唔想去公家醫院，想搵私家clinic幫手，
請tg聯絡 @angelhelp
佢地有骨科 、眼科醫生，都有心理醫生。
暫時有基金，請大家緊急時侯唔好緊張錢，去咗搵醫生治療先！！！

推俾前線睇到！！！

pish

我話你知，老共最鍾意搞分化，所以唔好成日俾人有機會黎分化我地。你沖入去，硬橋硬馬同個政府對Hum，你會唔會覺得咁做好傻？你唔係咩迫到政府無得縮呀，你係俾緊啲奸人攞正牌黎砌你咋，你仲押上二百萬人既籌碼呀。
你記著你既對手老共係極度奸詐既政權，尤其是係宣傳方面，要點樣打嬴依場仗，請做個good show出黎，俾我地打正旗號踩佢台，而唔係俾位人地入。

唔知樓主理論啱唔啱
不過永遠企雞蛋嗰面

新政府
係咪樓主做臨時大總統？
如果衝立法會既終極目標係咁
樓主我祝你武運亨通

記得帶多幾把遮去擋子彈

Push I agree with you

可行。

8964 翻版
中共同香港會俾歐美制裁
但唔同上次
歐美今次唔會收手
想收拾中共
因為佢地諗唔到自己養大左隻怪物出黎

樓上"露易絲尼馬"
又叫人唔好衝+全新acct+唔好浪費二百萬民意+"唔好俾位人入"論

=三毛

=我講中港共要害

希望各位手足，就算唔認同我請乜，請block 三毛+唔好覆佢

不需罵戰，正/負評he話我知我有無錯

班狗要認真清場，係唔會守到，武力相差太遠。

希望大家be water，唔好迷信據點。保重啦

籌碼係立法會？大佬 唔係你諗就係嫁，連人命都講唔上籌碼呀。

做籌碼ge係一D比香港地區內更廣闊ge野，eg 關係法。你搞到佢地D資產同passport先講得上籌碼。針都唔吉到肉，人地點會知痛。

依家個形勢係 老共點都搵到位入

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩、盾牌、紙皮、六角匙、頭盔、較剪
物資短缺！
拎去煲底

攞左垃繪之後犬隻掉催淚彈點好

點解班連登仔可以覺得樓主講既野係啱 真係好撚痴線佢地連成立新政府要點都唔知 我敢講冇一個地方政府會承認你個新政府

我知忠言逆耳 但有理性既巴打會知成立獨立政府一定係痴人說夢 希望咁多位巴打覺醒

利申69 612 616 71 全部有出 絕對係反對政府暴行 但獨立政府真係冇可能 希望大家清醒

樓上開始多三毛入黎幫拖

係到反駁定，個d 話要"由正路入手","要搞開係法","要保民意","唔好叫人送死"等等

個d 唔係我地做，係議員，財主做！！
個d 唔係依家做，係長期戰先做！！

我地都係普通人，只可以係人氣旺個時做自己做到既野！！

要投票，要民意，要文宣，唔該返屋企先做！！！！你出左去，就做d 出左先做到既野！！！

再重申，我地係指我同我d 朋友，我地認同和平示威，不支持任何暴力行為

三毛們唔好旨意搵位俾差佬入我

完全同意

認真問 宣布成立新政府真係得？

一定要和平示威

港獨！？

2044 煲底要電筒

港獨純粹暫時只係幻想

但年輕人為自己未來出一分力係應該去支持/ 最少唔去批評

大家點做都唔會反對
純粹想分析下個利敝
就咁睇現有條件
係敝多於利
因為資源 武力都相差什遠

Up

執屎理念正確

如果你係成年人，唔該唔好響度老點啲學生行先，精人出口笨人出手，打爛立院度門，叫啲學生去佔領，自己響外邊，到時甕中捉鱉，學生哥就比人拉𨳊哂，夠薑自己帶頭。

有幾個留言都話港獨無可能

我解釋清楚小小

係一定有人佔領建築物，港共就會驚你下一步係港獨！

一但佔領到，好多三毛同泛民一定會撲出黎話，我地唔可以港獨，我地要保留初心，要表明係反港獨。

我想提大家，唔可以明確話港獨（中產泛民會反），唔可以明確反港獨（焦土，部份行動派會反），係要不置可否，要港共驚你隨時港獨！！！港共驚，先推得郁林鄭，否則佢大可以等你係立會餓死！！！！

認同請推+正皮！！
天已入黑，時間不多
各自努力，修成正wdw

修成正果呀屌

我想問邊隻字見到我老點班學生行先

P

佔一個休左會既立法會並唔係談判籌碼

只要政府一路拖，唔通你有信心可以佔到9月復會？9月班學生都番學啦

而家要佔都得，但佔完立會要佔一啲令政府即時停擺既地方，唔係就只會比佢拖

𠲖家係官迫民反
政府唔回應冷處理
咁我地就要迫佢回應！

我今朝仲反對緊圍立會，但睇黎我真係太和理非，跟唔到義士既進化速度，90後實在太強

係到引用一下
知道大家對港獨都驚
可以睇下我#104 回覆個補充

不港獨，不反港獨。
用立法會請君入甕。
逼林鄭出手。
政府只要唔可以再冷處理，示威就keep 到noise.
一日行動繼續，示威有民意，呢場行動就唔會輸！
只要我地停落黎，犧牲左既烈士先係真正被遣忘

再再利申，只支持和平示威，不要暴力

有啲道理

好感動

點都好 一定撐!

出面個post 屌撚左佢地好耐
唔撚識醒
個個見到臨政好似好撚型 個個比正評
又唔諗下可唔可行先得呀

兩隻字「撒回」而引起嘅
條柒婆真係賠了夫人又折兵

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

其實佢哋試過喺立法會以外嘅地方開會
所以拎唔返立法會都唔算重要
但係尊重前線手足嘅決定

籌碼呢點已經好重要！！！

你冇幾萬人長期守住係做唔到野

拿拿聲講句撤回咪收得工

岩 但佢地覺得就算相差什遠 唔通乜都唔做？

其實無人領導 真係無辦法咁做 雖然立場一樣 個個都有唔同做法

好多新會員，三毛。
扮下野就唔知你係三毛咩。

一講咩比位人入，咩失民意。一起底就係新會員

啲人真係痴撚左線
自負都一個點

樓豬推人去死
香港係宇宙中心咩 講撚到咁重要
我敢講 你敢獨立 中共出撚硬解放軍
法律寫到明 國家層面既野中共有權做野
睇下基本法先啦小朋友

再講 外國係care你都唔會咁耐都唔做野啦
佢地最多出下口術
國家利益把野 你真係識條鐵。。。

今日71遊行果班 唔會想有港獨出現 咪做呢啲野 一直以黎只有五大訴求

叫獨立的話，國際輿論會好好多。
還掂單靠香港做咩都無用，不如向世界發出獨立求救。

衝左入去就去秘書處搶電腦啦！蒐集賣港證據！

咁有咩係利多過敝？？？
根本就唔對等。
唔好懶“純分析”

推推推

平心而論
戰勝？我地唔係要戰勝警察，目標係唔好死，做到想做既事！

和平！

成功左 pish

我估呢位手足係講緊我

我想講，你講得好啱！！！
大家一定要識自己去判斷！唔好咁易信人！！
如果我講得唔啱，就要係咁屌，出去再開post 屌！！
有陣時就算唔係三毛，可能憑一胸熱血亂錯野，點d 人足行錯路。

大家都要齊心反三毛，反對錯誤言論！
好既，推上去俾人睇
唔好既，負評，出去推/開post 洗走d 垃圾post

警犬都退哂 我諗佢地都唔想佢地同事受傷

我地目標係入去make statement 而唔係諗住打警犬 所以佢地唔出嚟擋住根本冇人會傷

其實你地俾人拉左，仲點繼續爭取，留得青山在，求下你地出返來啦！而家冇晒警察，有古怪呀！

好多人就住港獨係咁屌
証明我又屌中g 點

中共最驚港獨
所以我地要，
不提港獨，不反港獨！！！
等共產黨自己淆底！！！！

推俾睇最新回覆既手足睇

唔係你話唔係獨立 純粹係臨時政府 港共就會由得你
亦都唔係你話停150蝗 就有人即刻支持你
關口控制權唔係響你手
你問我點為之利
至少你冇錢都要有槍
你而家有咩響手 遮？水樽？

呢個人數點拉呀 我俾對孖葉你你拉俾我睇
大家堅持不散 逼政府回應我地

認同不提不反請幫小弟推一推

[小心三毛叫港獨搞事！！] 不提港獨，不反港獨！！

G持

推！！！！

冇裝咁你仲唔出街買比佢地？
屌你老母鍵盤軍師

而家警察似要甕中捉鼈，快走啦....

電視見到啲示威者話現場要6角匙同一字批

你都知警察冇人性, 仲孖葉?

推！

幫傳 外面啲人都好重要 一旦警犬包圍到立會 佢哋可能會封鎖啲物資 要靠外面啲人幫幫手用人海戰術

澳門都出咗老解清垃圾
出完老解，各國䭤責，完

推啦

請廣傳 - 連登正受到有組織性o 既攻擊

大家唔好block腥會員，齊手負評佢地。

衝立會個post可以睇到真係一直緊貼連登
o既會員就算唔支持衝立會，都唔會用民意 黎做理由，頂多都係話衝錯地方。

腥會員反應都係：
衝錯時間
衝無用
失民意
玩完

唔信你自己試下，9成 咁樣回覆o既都係腥會員，突然d腥會員口徑一致 一定有古怪，新會員一被expose就會馬上扮受害者，唔需要盲信我，自己去測試下，兩三頁就馬上睇得出

唔認同衝立會o既請保持思考，請千萬唔好埋腥會員堆

咁即係乜都唔做？

香港人應該開始佔領立法會，把立法機關交回香港人手中，立法會被佔領後可公開否定現時政府的合法性，宣佈香港進入無政府狀態，要求聯合國或前宗主國緊急界入臨時接管，在國際社會聽證監察下進行全民投票，決定香港前途。

拿，錢呢，對方係政府同埋老共。你會夠人錢多？
槍？到時又會有d人純分析，話咩失民心。加埋我唔相信會有槍。

咁你既“純分析”係咪返工，不了？